有冇聽過斷捨離?

最近唔知點解聽到好多人講起呢樣嘢, 有冇人有研究?

拉

就黎10年，不過同而家理念好似，首先減少消費，汁屋，唔要既，好耐都唔會用既盡量捐左佢